點解學校教人地問how are you，就要答 i am five thank you?

答完好似冇答咁

其實應該教埋i am not fine

因為問親how are you
其實都唔係真係想知你點
所以答都係鳩答

因為你智力得五歲

其實好多嘢可以答啊
小學雞講下開心唔開心 講下屋企又得講下返學又得

I’m fine fuck you

I’m nigga,and you?

真心問過啲外國人how are you佢哋係唔會答
I am fine thank you,佢哋會答 I am good或者一個good字

好型啊同外國人傾計

:你怎麼樣呀？

:我是五，謝謝你

只係問左句，大家行過你眼望我眼咁

因為讀小一個陣差唔多五六歲左右，所以咪教你i am five, thank you.
後黎個啲咩史Sir英文班呀，英專夜校呀，都係教i am twenty-one, thank you.

學校係教答I am fine, and you? 答返幾個鐘先

D 鬼佬諗野係奇奇怪怪

你撈亂左how are u 同 how old are u 呀

唔係一樣？